派錢：其實係溫水煮蛙

我地應該要追求既係退稅、減稅、加免稅額
而唔係由得個濕鳩政府收我地稅黎派錢
都未計其實當中行政費根本就係利益輸送
接受左就會習慣呢種財富分配
正正就係共產主義漸漸滲透香港
用錢黎塞住你把口
香港人唔好俾呢種本應屬於我哋既小恩小惠蒙蔽呀

快能啲煮死我！！！！！

起碼d錢係番我袋先

又係呢啲，我聽夠啦，咁多年唔派錢政府又做到啲咩出嚟？

無記錯 退稅減稅近乎年年都有

岩呀 拎哂去起膠鐵站 港豬大橋 明日大愚就岩

派錢比市民最好,稅/免稅額味又係越有錢越得益

唔派咪又係比支那
唔通派左唔反咩 ON99

其實政府真係好撚蠢，夠18歲嘅人，一年派1萬都只不過係幾百億，即刻政府做咩都好反對嘅人至少少9成，又唔係無錢派唔起，why not?

兩樣都做唔好講咁多廢話

最實際係派錢，好多唔洗交稅嘅人唔代表佢無為社會出力，好多都係在職貧窮

行政費真係好多人歡喜

咁記住派錢果時你唔好去攞

問題係捆綁式立法
今日佢捆綁全民派1萬+popo人工
聽日就可以捆綁全民派2萬+23條
然後成班廢佬又屌7泛民阻住派錢

澳門咪係咁
不過我相信全部人會好似浸溫泉咁享受

6月我已經跳左出去個煲

醒左嘅唔會訓，比錢我只會增加我嘅力量

正常政府同社會就係
不過搞清楚呢個係港共政府

你拎返幾千蚊去玩都唔需要益佢

終極目的係洗晒政府啲錢 , 政府窮 , 相對資源就會減少

咩退稅、減稅、加免稅額咁白痴諗果時有無面紅?

退稅補貼日常用費係最實際

你昏迷左幾耐呀？派唔派錢都係俾政府fing鬼晒起垃圾、進貢鄰國、買裝備買催淚彈射手足架啦。寧願派鬼晒佢好過

咁就快d煮撚熟我啦屌你老母
我寧願溫水煮都唔撚想乾水煮呀

FF?

倒落海都唔比政府

on9

咁不如殺晒d唔洗交稅既人啦，留返個香港俾班淨係有交稅既人

why not both